法國個名有個棋/琪字既藝人都好尾機

香港代表 : 鄧紫棋

祖國代表:陳鈺琪

韓國代表:Seulgi

我入嚟睇謝安琪㗎

過左30歲唔討論更何況牙GEM屌打佢啦

我係嚟睇李司棋嘅

棋靈王鮑姐

除左Seulgi其他不入流

初試性感

以為韓國代表係香港徐濠縈

Btw 香港係梁泳琪

躝啦

技安琪（42歲，人瑞）

樓主幾有品味

臭雞黃美棋無人講？

GEM係完美KO謝安琪

有牙琪＝正皮

老女人 不了

我入黎睇Seulgi

琦

祖你老母國

馬戲團代表

死賓妹又想黑？

咱們都是中國人阿

咪屈 令女是唔會被黑的

雨琦小弟弟係正
但呢期牙琪紅D

李司棋都冇點討論